[搏咀]”咩叫條條大路通羅馬”?

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏
唔講咁多
即刻搏咀

==

係咪比我搏到出唔到聲

希望在明天 明天係唔會到㗎

中年漢商場內跳樓，飛墮六層樓亡！現場九龍塘又一城商場，昨晚九時許，一名男子在商場內L2樓層，攀出玻璃圍欄，危坐圍欄外壆邊上，有保安員見狀報警，警員及消防員接報到場，在圍欄內向他游說，但大約廿分鐘後，事主卻突然縱身躍下，直墮六個樓層，跌落LG2樓層，當時該層地面正舉行「傻豹‧粉紅大派對」展覽，事主壓中展覽設置的平台，將平台壓爆，重傷倒臥，奄奄一息，由救護員送院救治，證實死亡，警方檢視死者遺下斜孭袋內的證件，相信死者姓周（四十一歲），相信事件無可疑。

佢真係🙏🏻

有啲尷尬

你唔識嘢

係咪搏我咀你...

我知

唔敢睇了

你唔夠我搏

人地話船到橋頭自然直
我就話船到橋頭自然撞

Binc

我發明嘅時光機終於成功

退一步海闊天空 一步就夠了

架船本身係攣㗎？

個陣時連登仲有好多膠po，幾歡樂

哩個真係經典

漏左個credit

原post

最近出post